RT @ZlayAlka: Всё-таки МИХЕЙ снайпер:
- Либерализм в России - это порнография и дом-2
😅👍😂 https://t.co/VIn2g9MyIOПочему Николя Саркози взяли под стражу во Франции #SuperRetweetОбвинение запросило для историка Юрия #Дмитриев'а 9 лет колонии строгого режима

https://t.co/8JhkVW6M9K https://t.co/mt7acaJTzmКак создать электронную почту (E-mail)?: Пользователи, которые не имеют должного опыта в… https://t.co/mfW62kZKNGРоскомнадзор дал 15 дней Telegram на раскрытие шифра https://t.co/h9aWmul2Eb@gromozeka202020 Я чего то думал у тебя бластеры там или еще какая фотонная херь, а оказалось пули..разочарован..;))))@Ihmongol3 @tsende_mgl надаас биш чамаас байлгүй.ккккккккккк❗️СВЕЖАЯ И КРУТАЯ РАЗДАЧА НА 100 BCEX  ОТ 20.03.2018❗️

🍀 https://t.co/7GtGylyFj9 регистрируемся, активируем аккаун… https://t.co/NFBUNl4ZNd@frntshknvlsk Тебя лайкнешь вместо ретвита и все - карачун. ((Около 40 творческих коллективов и исполнителей Могилевщины принимают участие в о ...
Читать: https://t.co/ylWV9lsM7C https://t.co/xgu1DFcJsLОбильный коммунальный фонтан забил в Пролетарском районе Ростова: ВИДЕО
https://t.co/mwawH8gMWo https://t.co/Q7QKtDhLoZ#Теннис. Касаткина: "Мечтаю в один год выиграть все турниры Большого шлема и Олимпиаду"

Российская теннисистка… https://t.co/Ih2vmCPukCМилые девушки!Если кто то ищет работу секретаря, пишите!з/п 500 долларовСидим на английском тексты переводим. Я помогаю подруге при этом испытывая непримиримое чувство голода.
Good  я пер… https://t.co/EAV8prpzywляяя лучш не буду галерею открывать 🙊🙉В Кишиневе в магазине прогремел взрыв #SuperRetweetRT @Edinorog_Frenk: когда твой краш показывает тебе своего краша https://t.co/B1H87nOtteСвитолина победила россиянку в финале турнира в Дубае https://t.co/kR7quuwsQE #News #Новости https://t.co/aGhHhreBcYВ первый раз нарисовала. Он зайка. :))

#Voltron #Lance https://t.co/rQMHaer0tQRT @tepanchinceva: Вот она какая - рыбалка на Дальнем Востоке! https://t.co/icroteQ5zO https://t.co/NJmWLrJOPuRT @Tomsk_Loud_News: ‼BRKN! ⚠ МОЛНИЯ!⚡️MAX RT‼
ОТТЕПЕЛЬ на НТВ! 100% хунвейбинский канал  путинТВ, выполняющий исключительно заказы и прось…@ileamare Есть вариант из 2013 https://t.co/EkceWTPmwvRT @nlevshits: Согласно математическому анализу по "методу Шпилькина", количество аномальных голосов, которые в том или ином роде являются…RT @PatriotoffUA: Вот, тоже хороший, актуальный плакат! #BoycottWorldCup2018 https://t.co/XSDZcYWXoHRT @krlsrg: Блин, в мире сегодня 2500 человек погибли от машин, которыми управляли люди. И тут БЕСПИЛОТНАЯ МАШИНА СБИЛА ЧЕЛОВЕКА БОЖЕ ВОССТ…@KMPetrov3107 А что за программа?Я убиваю великанов — с 29 марта во всех кинотеатрах страны!  https://t.co/IxGIz1HOzt https://t.co/pUxwLCVwn2RT @izvestia_ru: Улыбающийся Путин появился на фасаде британского МИДа: https://t.co/YLOBSpaXyh@kotolada А по фрицам чо? Немцев не читала?Калуга будет сотрудничать с чешским Пардубице
https://t.co/eQJGgkkpoX https://t.co/cAiw2gzIs0@teTemuujin21 Манай еөк шавь нь юм шиг бна https://t.co/yalenmfuwL@iElbrus @edvlimonov Не сдавайтесь. В одиночку- не победите.✨ 9 - 19 апреля 2018
Онлайн-конференция "ВЕСЕННЕЕ ПРОБУЖДЕНИЕ 2018"
Бесплатные онлайн мастер-классы ведущих эксперт… https://t.co/TgyCJEgXdZтерезка хавает и наши "партнёры" https://t.co/yy53JojOM9Баг https://t.co/8Jr4jXcz0NМне понравилось видео "То что раскопали на Таганке уже скрыли от наших глазВитушева: в Солнечногорске количество сигналов от жителей сократилось на 37% https://t.co/AEW5QJeWKy@prof_preobr Категорически прошу запад с меня санкциев не снимать! Штоа? Не одевали? Ото ж!RT @rianru: Гостиницы, завышавшие цены к ЧМ-2018, оштрафовали на 2,8 миллиона рублей 
https://t.co/R2XbJqx8VI https://t.co/51Rk4LwVS6RT @amdn_blog: Наш либерал с прямым взглядом Гозман выступает на украинском ТВ. Послушайте, что он несет. Спасибо одесситу Александру Воско…Какие документы стоит хранить, а какие давно пора выбросить?RT @From_Sector_B: Как-то новоросы в 14 или 15 году тыкали мне его видео, типа посмотри, укр генерал признается что ВСУ пришли карать и уби…RT @chidoriq: Извини но ты живёшь в Корее https://t.co/OqipXpnGLkRT @_public_life_: Моя личная жизнь как артхаус. Все время творится какая-то непонятная хрень и постоянно хочется убить режиссёра.RT @rg_foto: К ЧМ по футболу открылся фанатский вестибюль станции "Спортивной" #фото https://t.co/A8L4CvDA1EСколько криворожанам придется терпеть снег и гололед

  https://t.co/Vp1BROTDa5 https://t.co/B4U1pvPCC3RT @abeLejdibe: #ОнаКога ќе ти кажат нема вечера дебела си. https://t.co/jVxgeVUU0L@Mint_Barashek ДА ПРОСТЯТ МЕНЯ КУДРЯШКИ!!!!!RT @NashaCanada: IBM представила самый маленький компьютер в мире стоимостью 10 центов. Величина одного компьютера меньше кристаллика соли.…RT @oksanaylia1: 😡Конференция отъявленных русофобов «Путинкон» в Нью-Йорке.
Каспаров и Киселёв - твари, горите  в аду, за ваши слова ! 
Рос…Мне понравилось видео "Трансформация тела Жирного Дрища за 44 Дня"RT @nina_igorvna: Бляяяя ну нахуя мне такие щёки будто я в лесу у половины белок орехи спиздила и скрываю это преступлениеRT @spacelordrock: Мама Ксюши Собчак Людмила Нарусова внесла на рассмотрение законопроект о приравнивании оправдания сталинизма к оправдани…АТГ С.Баярцогтын битүүмжилсэн хөрөнгийг зарлалаа https://t.co/ooJm60gKxBмб удалю https://t.co/wpeH6kTHxLЗнаете для чего существуют детские кафе -чтобы "яжемать" со своей личинкой не перлась в нормальные места...но она ж… https://t.co/p3kwhoNG7jПутин подписал указ о призыве запасников на военные сборыRT @kit_bert: 2009 пхан дает мне жизнь
и отнимает ееНа самом деле, стоит понять, что бывшие, в первую очередь что-то делают не для того, сделать плохо вам, а для того,… https://t.co/QgnCN4DCvsмне никогда в жизни семерку на др не подарят, да?батерей өдөртөө барихаа больж шүү ... хаваршаад уу 😕😓😕RT @FashikDonetskiy: Под Дебальцево сепар набухался, выстрелил между ног камандирру, потом взял гранату и бегал по окопам, шоб его зауважал…Томские власти предложили снизить налог на имущество физических лиц
https://t.co/u5UUMHG5fI https://t.co/fgltr4LxtxПамфилова рассказала, как работали наблюдатели на выборах

https://t.co/ceVnVOQu20 https://t.co/WfKYLYL9ytвоу соло Кейто полностью на английском, я люблю этого мальчика https://t.co/H1RzToR4fKRT @pocker_faceu: Вы че блять заебали меня тэхен не ненормальный 👺👺👺👺Виллиан перед матчем с Россией занимается в тренажерном зале https://t.co/4C4dja63oyНаркотическая зависимость, кто- нибудь сталкивался?RT @baozi_wet: Ищу людей в кавер команду
Москва

хочу набрать 9 человек для каверов ехо.
Так же ставлю и мужскую и женскую хореографию, поэ…RT @PisateliFilosof: Корней Чуковский. Фотограф Исаак Тункель.1960-е. СССР. https://t.co/ee5qf2rMnQRT @d_kiselenko: @RPR_ua В США все граждане подают декларации. Почему наши "антикоррупционеры" так боятся декларирования доходов? Если загл…RT @rubinkrsk: @Mayskolpino Фотошоп... Вот настоящая. https://t.co/nwTNH1nVuH«Вперед и вверх»Мне понравилось видео "Девушка , которая спела про Путина. Ответила Сергеювот фраза, которую я никогда не думала прочесть у себя в заметках на компе

"хули ты тут делаешь, Плотва, уебывай, здесь аниме"Леонтьев: «Мне – 69. Это позиция из одной книги, и причем не самая простая…» 

https://t.co/F02bnnjTMWRT @MordingtonProst: @mironov_fm Более того, мы уверены, что за Путина голосовал только сам Путин. А все 140 миллионов россиян активно бойк…RT @youngxtragic: Родители, друзья, знакомые: на кого учиться думаешь, куда поступать планируешь, чем по жизни заниматься хочешь?
Я: https:…RT @vcru: Роскомнадзор дал Telegram 15 дней на передачу ФСБ ключей для расшифровки переписки. Если мессенджер не выполнит требование, ведом…RT @DonutWithSwag: не могу перестать смотреть это https://t.co/N6qFLgNUjoБюджетный 5-дюймовый смартфон LG Zone 4 продается в США за 115 долларов https://t.co/M3IAB865ifRT @WeltRussische: ПРЕЗИДЕНТ БЕЛОРУССИИ ЛУКАШЕНКО О ВЫБОРАХ В РОССИИ :  НЕ БУДЬТЕ ТАКИМИ НАИВНЫМИ , ЧТО ЗАХОТЯТ , ТО И НАПИШУТ , Ну что вы…Объем торгов BTC в Индии упал на 90% https://t.co/EVb8O35Be4@alexroseknight Улыбаться нет причины и желания когда болешь ...@5secofweirdness о, покажитеОпять 2 матана и физика...какого х там все  бейсболки красного цвета....RT @kapinusnatalia: Знакомьтесь - этот дремучий персонаж не в курсе, что Аласанию на пост призначала громадська рада))) https://t.co/2OaLzf…полюбому барабын бу сылга https://t.co/svGGcffMp8НАРОД как у вас дела че молчите все ,что с вами 
монбебе вы там откинулись вчера что ли а ?Это что за хуйня? Ржу пизлец https://t.co/G03TVg5T26RT @nie_wow: В ящик бросили бумажку (хотя консьерж уже оплачен), но ТАМ ТАКОЕ https://t.co/WKFwJ8PK1Y@Vremya_Pokazhet Томаш ты чего еще с России то не свалил, ведь обещал....Ахуеть какие они ахуенные
 БЛЯТЬ как они шикарные.  От этого фото в голове одно маты 
   
@weareoneEXO #EXO  #엑소 https://t.co/dyquwEBzB8@lleto64 у меня есть среди друзей слушатели Эха, вечно ноющие. Если перестанут ныть и начнут делать - хорошие люди же будут.кто знает про наждачную ленту на резиновой основеRT @sono_stanco__: кирк: первый варп сулу
навигатор: курс сэр?
джеймс тиберий кирк лучший капитан звездного флота адмирал обладатель множес…Как вы играете в игры на телефоне, это же максимально неудобно 🤦🏻‍♂️По сюжету повести ученые-бунтари отправятся в космос в поисках инопланетных миров, где их ждет нечто более пугающее… https://t.co/fysEgEw0R5RT @dontbesomad: я помню дико злился когда Леня пиздил мой контент (у меня еще и акк закрытый был), и перепащщивал его в фб, а теперь мне э…А ты ещё веришь? https://t.co/Gcndn80YCmМне понравилось видео "#Главное - Spotify приходит в Россию" (https://t.co/5v9xoQxZrs) наRT @melanemma1: тру! https://t.co/Stsf2q71CtУ ПАНИКОВ ЧТО НОВАЯ БАСИСТКА?!@cannibacon Такой сладкий карамелька клубничнаяRT @UrgIntellegence: Саркози ласты скрутили, уголовку шьют. Каддафи мстит иуде с того света..RT @limezig: РЕАКЦИЯ НА НОВЫЙ ФОТОСЕТ АРСА БИ ЛАЙК https://t.co/qJGdw5XVFu@timurus Это не твои риски, ты на это изначально не подписывался. Если бы ты заранее с должником оговаривал что есл… https://t.co/UNnKvt6EzQRT @Repub_News: В Кремле никак не могут согласовать единую версию по поводу "Новичка". Захарова три дня назад заявила, что в СССР ничего та…RT @klims72: Западная элита подмяла под себя все мировые СМИ,они могут манипулировать общественным мнением многих стран и экономикой многих…RT @PisateliFilosof: Сегодня день рождения норвежского драматурга, поэта, публициста Генрика Ибсена (1828—1906). «Меньшинство может быть пр…RT @gbledd: Важный твит! О здоровье, его сохранении и врачах!
Читайте и старайтесь соблюдать -  это несложно для нас, но сильно облегчит ра…RT @organ33a: Ты на бэке, я солист https://t.co/lWdzqXQnysПоехали на Бали? В мае. Недели на три?@KMakedonskaya Ведьмака, остальные 2 говно как по мне. А ведьмак топчик.
Проходил 2 раза, оставил там 400 часов жизни.Могут ли привлечь к уголовной ответственности за использование электрошокера в целях самообороны?@football_se @sportexpress И где цвета российского флага?!Если ты читая мои твиты делаешь прекрасные выводы, не стесняйся, пиши)))
Всегда рад поговорить обо всём)))В ЦИК рассказали о предстоящем в сентябре едином дне голосования https://t.co/uLFR0nzsnQ  #Технологии #ХайТекМилости просим на замечательный сервер Minecraft 1.8, добавленный в наш рейтинг.  https://t.co/v7jYwWU0Ls https://t.co/xDXK2UqlVTRT @M_Oyunchimeg: "Дүнжингарав" уралдааныг хууль дүрэм зөрчин харанхуй бүрэнхийгээр зохион байгуулж хүүхдийн эрх ашгийг ноцтой зөрчин, эрүү…RT @igelgrey: @mavspb_1 @Simpson_Gomer_ @Volchiza68 А не перенять ли нам опыт Бельгии, товарищи? Обязательное избирательное право
https://t…@hbkkte И даже сейчас за тобой следят и, я думаю, подписывают документы о твоем увольненииRT @GazetaRu: Суд обязал Telegram предоставить ФСБ ключи шифрования
https://t.co/GkivFcqm77 https://t.co/1CmNWKUQEKRT @volkova__v: Мировая теория заговора - не такая уж и теория, а вполне себе практика. https://t.co/DUW5XLvzkL🏗 Арбитражный суд Ростовской области признал 11 донских управляющих компаний банкротами. Из них пять находятся в Ро… https://t.co/tmS4ZlDtqz#FavMusicalGroupMyChemicalRomance
и плевать что речь идёт о популярных современных существующих группахRT @tsargradtv: "Если он и его друзья — дебилы, мне их жаль": Милонов унизил Макаревича https://t.co/GZNfSleiZG https://t.co/WJA4Xl4iU3Володин считает Зюганова незаменимым https://t.co/c3IhlSTwSd  #Технологии #ХайТек #политика@Vremya_Pokazhet Элиты, в её буквальном смысле и понимании нет! Фашизоидов- навалом! Сборище пьяных подонков, окруж… https://t.co/QQnMCqHbxNВидео, где Юдзу раздевается!!!!!!! АТТЕНШОН https://t.co/RLMWnbLP0T с помощью @YouTubeЭксперты проверили 16 марок молока из магазинов и сказали, какое можно пить #красноярск https://t.co/7PMQmM0tyZ https://t.co/P6TOewWa6tRetweeted Танхай эмээ (@Tanhai_Emee):

Мөнгөө нуухаа л больчих л доо... https://t.co/vl2s9Grfum https://t.co/iCADLntcvaRT @romantrunin: Мем из 3018-го https://t.co/RKR5IFNFNbRT @neznayuchtotut: прекрасная хореография под ЕХО - The Eve я считаю
пластично, гармонично, пидорично https://t.co/myKWlq9wO7Россиянин решил оставить семью без квартиры и вернул маткапитал https://t.co/rME7pqhzOaRT @AXUEHHO: в конце пути не хватает бассейна и ебнутого мужика с мачете https://t.co/aLjOZ5M64qВ Иркутске задержали жителя одной из соседних республик, который убил жену и ...
https://t.co/fCzVD8yURj https://t.co/kTTRJkU5dzпасаны я  верю только в лунуОП предложила распространить общественное наблюдение на все уровни… https://t.co/qK62V2EZmV  #Технологии #ХайТекМне понравилось видео "Как зайти через 192.168.0.1 admin/admin на роутеры D-Link, TP-Link, Tenda."Блин - у меня такое настроение - ОФИГИТЕЛЬНОЕ!!!!Что с этим делать?@Dialog_UA Несмотря на все "предупреждения" "испердов", этот мост простоит гораздо дольше, государства, Украина Увы.Инспекция FIFA оценила «Екатеринбург Арену» 

 https://t.co/NY1Mqk28VC https://t.co/0XlzEU1hR6Посадят? https://t.co/MFHughwt4fRT @v_tretyakov: Похоже, хамство стало одной из главных составляющих западной дипломатии. Интересно, включен ли соответствующий учебный кур…RT @vataTaeTae: мне стало плохо от одних только трейлеров нас хоть готовят и слава богу но блять это будет то ещё стекло долго мы отходить…RT @barugyjuqot: Плохо иметь отцом блудного сынаВстреча Владимира Путина с российскими паралимпийцами. Прямая… https://t.co/u2ufIdTtGN  #Технологии #ХайТекПочему вышка светит каждый день? Типа каждый день праздник каждый день фестиваль?В Липецкой области пьяный депутат упал с мопеда, пытаясь уйти от погони
#классика
https://t.co/qPpT0P52NM@bitcoin_pizza хахахаRT @VALMICHEL7: #НасСпрашивают: ПЛАН Путина, о котором говорил Песков, это тот, что раньше висел на бигбордах? Отвечаем: Да, это он! Его пр…RT @AllsTheFish: больше никаких «сражений под Прохорокой» – больше чем 1-2-5 танков в бой не введешь, АВИАЦИЯ РАЗМАЖЕТ. или крылатые ракеты…@Yuliya_Di_ мне Александр нра!Мне понравилось видео "КАК СКРАФТИТЬ РАДУЖНЫЙ ЛУК БОГА ? КАК ПОЛУЧИТЬRT @SamantaDarko: Прости, я не хотел сделать тебе больно (рад, сделал, доволен, сделаю еще)Текстильные компании Таджикистана стремятся на российский рынок https://t.co/w8dvahKGWiRT @Krasoti_Rossii: Романцевские горы, Тульская область, Средняя полоса России. #красотыРоссии https://t.co/GCgocmsEC1Путин не планирует встречу с высланными из Британии российскими… https://t.co/EGPsSFbKZE  #Технологии #ХайТекПрелесть (@ Футбольное поле СФУ in Красноярск, Красноярский Край) https://t.co/RFHsUcwiVP https://t.co/HlbTktwRnGRT @Shulz: Во Франции задержан бывший президент Николя Саркози.

ВОТ ВАМ И ОТВЕТ НА ВОПРОС, ПОЧЕМУ НАШИ УПЫРИ НИКОГДА, НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТ…@zvwxv Хмм,пожалуй,я сегодня посижу в своей комнате...))))@SvetlanaFuraeva яжемать@dard222 @PopNatella @Vremya_Pokazhet Таира , добрый день ! А ты мою фоточку  с выборов  ВИДЕЛА !!?? https://t.co/s2MqiHbJ06RT @topcitat: Нужно уметь прощать людям их ошибки, потому что однажды, ты ошибёшься сам.RT @gxsnatua: Ну если и это не поможет, я тогда не знаю... Снег начать есть, штоли... 😕 https://t.co/wWVB18gQvlТакс, продажа!! Если вам ничего не нужно, то, пожалуйста, ретвит!! Мне очень нужны сейчас деньги!!
Многое отрываю о… https://t.co/imO71Lw3r8Мое ты солнышко ✨ https://t.co/bzRcri44xaRT @znaetymka: Дуда не поздравит Путина с победой....А у посольства Украины в Варшаве жгли портреты Бандеры и Шухевича с криками «Шухевич –…@LesinaBesina В следующий раз, когда ты будешь без шапки, я тебя ударю :(@I_RapedYourMom Я вот только с больнички простRT @Suvdok: Tokyo Sakura.
Хот гэдэг дан байшин биш 
юмсанж.Ногоон байгууламж, цэвэр агаар, хүүхэдийн инээд хотыг чимдэг аж. https://t.co/go…@JulieBursic @CNN ВСЕ ДЕЛАЮ САМ , В ПРЯМОМ И ПЕРЕНОСНОМ СМЫСЛЕRT @jjjyuge: (* ´З｀*)) https://t.co/m9jK0SKzdXРаботы Навального по дискредитации президентских выборов близки к  нулю. Можно смело констатировать, что Алексей На… https://t.co/Mp1YaTmHnaАнфиса Чехова невольно обидела поклонниц высказыванием о моделях plus-size https://t.co/itQsDslGxG #слухи #сплетни https://t.co/PR1Jj6GtEn#crochet #crocheting #basket #handmade #homedecor #cotton #cottonyarn #etsy #etsyseller #giftforwomen #knitting… https://t.co/1QkifJ9o2aНе могу не :) https://t.co/4Uacc39Pu7Что у нас случилось ?) https://t.co/xcaYuqkyEuКсетра Дакс вырос на 0.74 пункта (+0.01%) #forexite.com - Финансы #Акции https://t.co/taGnwlORXp@victory_nn Отрастила брови и собрала волосы 😅Надеюсь ,что моя нога скоро заживёт и я начну снова тренироватьсяRT @sq_kharkiv: В Харькове пройдет матч футбольной Лиги наций https://t.co/qYesHzKCFtЯ скоро стану папой, с будующей мамой мы давно расстались... Что делать?RT @sobaka__: поддерживаю. хочу чтобы все ебобо [большинство авторов в телеге] наконец-то начали как дмитрийсанычпригов - печатать на машин…RT @nek_romance: 9. обездвиживание и полный контроль. https://t.co/N4o2iF8vkIзабери меня отсюдаRT @rgrus: Володин: Киев не пустил россиян голосовать из страха https://t.co/AHiRpqtbJcГде мой голубой бейдж?) https://t.co/NmdKiU0pVxвсе, о чем я могу думать, это то, когда же меня выпишут. поэтому инфасотка меня здесь продержат до следующей недели… https://t.co/d9f1JNWQRcRT @GolosAmeriki: Сенатор-республиканец Линдси Грэм из Южной Каролины поздравил Владимира Путина с победой на президентских выборах: «Поздр…Просто спасибо за все 🔥Все идёт так как должно!ШОК! Собчак облила Жириновского водой 2018 год: https://t.co/TsOU0bmv0X на @YouTubeМВД КР перекрыло крупный наркоканал / 20.03.18 / НТС: https://t.co/DkQJDoS7it на @YouTubeЕвроХим выпустил пробную партию хлористого калия на Усольском калийном комбинате #сделаноунас… https://t.co/Z18tBlhlpD@elenash500 попробуйте через приложение твиттера стандартное@MakarovMkr то есть там украинский сайт был на етом месте, ггRT @portnikov: Если подозрения о возможном отравлении Бадри Патаркацишвили подтвердятся и это докажет эксгумация тела известного бизнесмена…Лучше бы сдохла.RT @SdibqJgth: Надеюсь, Путин четко понимает, что электорат вдруг массово оторвал задницы от диванов и пошел выносить двери изб.участков не…RT @Neftegaz_RU: С большим отставанием и высокими ценами. ЛУКОЙЛ открыл 1-ю АЗС в Узбекистане: ЛУКОЙЛ открыл 1 ю автозаправочную станцию в…RT @themotherofcat: 45. У меня все еще есть парочка вопросов к Лиаму об этом моменте. Типа, ЧТО это было??? https://t.co/J0AbbIAWslИ в жизни за частную так https://t.co/HuS6uyZmf9RT @znanie1961: Звонит Лавров Шойгу после обращения Президента Фед. собранию: 
— Слушай, Кожугетович, не бей по Нью-Йорку, у меня там дочь.…@InFarDream А почем там месяц геймпасса?RT @CherkasovClub: Когда твой прикид офигенен, но ты всё-ещё уродливый: https://t.co/WpMkhC2GCMRT @mudakoff: Роскомнадзор предупредил Telegram о нарушении закона. Это начало процедуры блокировки. У Дурова есть 15 дней на передачу необ…RT @detpriut: "УСОПШИЕ ЖИВЫ,ТОЛЬКО ДРУГОЙ ЖИЗНЬЮ,ЖИВУТ СОЗНАТЕЛЬНО,ПРЕБЫВАЮТ В ОБЩЕНИИ МЕЖДУ СОБОЮ ПО ТАМОШНИМ УСЛОВИЯМ ИПОРЯДКАМ ИНА НАС П…Когда-нибудь на криминалистике мы будем изучать криминалистику, а не слушать его мнения о политике@Klyaksovna @Jurgen_Stern Конечно отвечаю. Я люблю животных исследовать. Даже скучныхRT @borusrd: Касьянов: как Порошенко смог за три с половиной года превратить нацию победившего Майдана в скотный двор холуев и холопов? | П…@masha6996 Овоо хүн шиг үг хэлчихэв үү гүй юу :)Окей гугл, сколько надо ныть что бы сдохуть ?RT @bedarev66: Обслуга бандитов чрезвычайно любопытна, ума нет, но обладает сообразительностью.🤬 https://t.co/w0JdFpqjW3Правительство поможет тем, кто собрался купить деревянный дом https://t.co/3GQFc9NoBbПо-моему уже можно загорать 😎RT @LurieMariya: В Омской области кролик спас щенков и заменил им убитую собаку.

Чудесную историю спасения новорожденных щенков рассказала…@daeizabell поздно я отправила уже... без лайка...RT @20__Marv1n__00: Колонку «Лучшие друзья» в Инсте надо переименовать в «Люди,которые не настучат маме, что я бухал»RT @tass_agency: Украина должна гарантировать, что закон "Об образовании", нарушающий права меньшинств, не будет введен в действие к 2023 г…RT @__motylek__: кто-то: если ты так устала, то почему жива еще?
я: https://t.co/uGPVlAsJCcRT @KremlinMuseums: 20 марта — День весеннего равноденствия. В Северном полушарии Земли наступает астрономическая весна. 

Продолжительност…Меня уже третий час не отпускает. Блять, аж самому подозрительно, с чего бы такое хорошее настроение?Мне понравилось видео "Звёздная Фабрика" (https://t.co/nJ1WCppRuA) на @YouTube.Ничего не хочу менять. Понимай меня.Ну,что же,всем кто голосовал за путина предлагаю надеть сапоги и ехать в армию))Ваш отказ будет выглядеть весьма ли… https://t.co/PRGgvT8KICпусть всё получится завтра 🙏🏻@mag_star_ @showmeurdimple Это напрягаетсуккаааааа просто хуево и ахуенно одновременноRT @NkBasya: Читаю фик в котором 608 тысяч слов и который автор написал ровно за год, т.е. он писал в среднем по 1661 слову каждый день, и…Хвала небесам за мой 36,5, потому что не смотрятся копытами@katarakta413 вот и я щас такая "ЖТООО???"
причем, уже не первый день. обидно дажеАхуенный батя на самом деле
Тоже хочу приехать к кому то и чтоб мне налили пивка,травки дали,а потом еще и сказали… https://t.co/IPlM0Yh2WcRT @USSR_Is_We: Герои Советского Союза – боевые летчики и летчики-космонавты СССР.
И.Н. Кожедуб, А.Н. Ефимов, В.В. Терешкова, П.С. Кутахов;…@DmitryDvl В ссср и капусту морскую не брали, от того что мозгов не было, а теперь хер найдёшь родную с Востока ДальнегоRT @sashakots: Памфилова сделала Чурова, подняв рейтинг доверия к ЦИКу)) А значит и к выборам в целом. Причем ей лично доверяют 62 процента…1. Чек-лист по заполнению 6-НДФЛ за 2017 год.
https://t.co/bs0fz25k8i

2. Как проверить 6-НДФЛ на ошибки?… https://t.co/SrOXvK3c8EВесна. Хочется замутить с погодой, но она ко мне холодна https://t.co/rt1Z66f8YsПремьер-лига. Женщины. Ногинский «Спартак» примет курское «Динамо»
https://t.co/A7w9Whpo0DRT @wordtri: Отношения — они как корабль. Если не выдерживают маленькую бурю, нет смысла плыть в открытое море.@selffishh хочешь к нам?????RT @monarh_alania: Этот Грудинин сломался, несите следующего. https://t.co/2VYwCMCXgyААААААааааааАААААаааа как стереть воспоминания@Kozylbasheva_E ЗПДАЗВХАЗПХАХУХАХПЩАЗВХАХRT @tylersbestfrenn: нам не дано выбирать расу национальность внешность ориентацию голос телосложение президента россии пожалуйста будьте т…2018 жылдың 18 наурыз күні Ә.Тәжібаев атындағы Қызылорда облыстық әмбебап ғылыми кітапханасында «Салауатты тамақтан… https://t.co/igjJLVxTj3@nikaamoroz ВеснаПодарили кольцо от самого известного ювелира .
А как вы булуете своих дам? https://t.co/sZC2yLDds8Лучший подарок на день рождения, который только можно был представить
@justlilbastard , надеюсь, ты точно так же сч… https://t.co/KmZ6LPLTGvненавижу спать днём, потом ещё два часа отходишь, не знаешь где ты и кто ты, голова болит, а во рту будто собаки нассалираздражена вся слизистая носа и рта 😒RT @DonutWithSwag: мемберы говорят, что за камерой хосок матерится больше всех
cr: сомнительные бтц
а вот это было неожиданно https://t.co/…RT @rianru: Опрос: 74% американцев считают, что страной управляют "серые кардиналы" 
https://t.co/y45WSElSKr https://t.co/zqxmTfHBkz@Goblin_Idiota @annaprovidence Все для тебя! Х))Стоит не на долго уйти в работу как в городе начинают взрывать гранаты... Вы там (тут) совсем охренели?*ПЫТАЕТСЯ ВОСКРЕСНУТЬ, АКИ ДИО ВЫБИРАЕТСЯ ИЗ ГРОБА*
*ВСЁ КАК ВСЕГДА ТЛЕН*А спонсор сегодняшней физ-ры:
ГЕЙСКАЯ ПОРНУШКА С ЧИМИНОМ И ЧОНГУКОМСамые лучшие 2 рентгена 😁😁😁
Когда в одном только дистопия, в другом только кариес, эндодонтия и гранулема 🙆@CdtnkfyfDthyfrj Верно, а некоторые еще "по приколу"RT @MadDeficite: А оперативно они включили режим закручивания гаек. Ну и прекрасная логика проверяльщиков - ключи шифрования не являются ко…Крипто-связь заказывали?) Мобильный оператор #ELYA запилил свой #ELYAcoin 
https://t.co/1gIfB0TH01 https://t.co/x5dBHOyv4LRT @DzihicoSan: Каминг-аут
Я пью чай без сахара, а ещё разбавляю его холодной водойRT @orgstruk: @Boyarin_Boroda @SRabelt @Lora020563 @2_S1958 Ой, ну прям дышать ты не мог в Союзе просто. Чикали тебя, цыкали. Хорош трындет…Необходимо соблюдать меры пожарной безопасности при пользовании газовыми приборами https://t.co/gFzsf8W5ZbRT @gorodishch: РТ, пожалуйста!!!
я пишу статью о пограничных психологических состояниях у студентов. 

Я хотела бы поговорить с теми, у ко…Я ебал в рот ваш АнтихайпХронический бронхит, как эффективно лечить и где?RT @DashaMe19274687: Идеально 😍😍😍😍 https://t.co/gG8UjguLRvRT @Subb_Zer0: Меркель призвала Россию доказать непричастность к отравлению Скрипаля.
Ну давайте, что ли, в ответку потребуем от Германии д…А зачем представитель МИДа отвечает какому то блогеру, пусть даже и известному когда то. Он просто борется с забвен… https://t.co/qUDfUWFvy7RT @YUTA111155: 🌄Картина, 
которая была продана 
за 9 млн. евро 😨😩😞 https://t.co/5hOWwArVfIХочу гуляять, кто-нибуудь спаситиКак правильно ответило большинство наших подписчиков👏
Ответ на вопрос: это Хуан Мата😈

#manutdone #mu1 #mufc https://t.co/oe1v1bPKNuМне понравилось видео "Реакция Запада на победу Путина. 60 минут от 19.03.2018Иногда накатывает отчаяние ... https://t.co/C50pFkh3Xg #паше_нужна_помощь https://t.co/UeqkCdYWMn@nodfedorov @1ZaB_PoMpOnIo @KSyomin Во, еще один клоунский акк.RT @1tvru_news: В США произошел первый в истории случай гибели пешехода в результате наезда беспилотного автомобиля https://t.co/NwlGMBK0Mj…RT @why_qo: я люблю март:

м — метель.
а — арктический циклон.
р — радиоактивные осадки.
т — трупы, приветливо выглядывающие из сугробов.надоело@NatalySarafano1 @Subb_Zer0 Ну так, Сам ......., возглавляет 🤪RT @lashkov_74: Когда утром принесли  кофе  в постель возьми  его и молча пей ..не надо спрашивать "Кто ты такой ?" И "Что ты тут делаешь ?…Джош Бролин в новом ролике продолжения знаменитого «Убийцы» Дени Вильнева.

https://t.co/ePR3wAQtJHЭнд загатнаадайна, сахал ургах гэж бгаан бх даа https://t.co/ZqwzWwxVeYRT @pani_walewska: Симоньян: «Раньше он был просто наш президент и его можно было поменять. А теперь он наш вождь.  И поменять его мы не да…@RT_russian Со скорбными лицами..@StalinGulag Готовь страницу на одноклассниках!) в вконтакте ты уже есть!)))так один план выполнил тэджин я жду https://t.co/8xy0btAhZTRT @doublegods: ААААААААААААААААА https://t.co/WtHZ7af4Vg@i_korotchenko Думаю, что надо ввести статус "НЕПРИКАСАЕМЫХ" , не в смысле депутатиков, а действительно НЕПРИКАСАЕМЫХ- гонимых ВЕЗДЕ!Никому не хочу нахамить и обидеть. Но, все же, счастье отдельно, а бабло отдельно. Вглядитесь внимательно в лица же… https://t.co/fhYtvo1nbYRT @Subb_Zer0: Как это какой шаг? Пересылаешь денег Навальному, а он придумывает ещё какую-нибудь херню https://t.co/80hHDxJ0ltна завтра задали учить три стиха два диалога по английскому и еще надо подготовится к контрольной работе по обществ… https://t.co/jEIs107NeWОбсуждается на @WhoTrades
https://t.co/4o5SKjTwTe
https://t.co/L1Ev6YVql6RT @pravda24: СМИ: Националисты сожгли изображения Бандеры и Шухевича у украинского посольства в Варшаве

В Варшаве националисты сожгли изо…RT @ariunkhishigG: Нэмж нэг ч оффшор данстай хүн илрэхгүй ганц Баярцогтын авилгал л ихсээд байх юм.
Монгол улс Баярцогт гэдэг ганцхан авилг…RT @RT_russian: В Кремле прокомментировали заявление Меркель по делу Скрипаля https://t.co/al11hBkBbv https://t.co/UPdKKiDIE3@mudakoff Плешивую чепуху выбираете, а Паша должен чё-нить придумывать - и вот в этом вся русня 🤢RT @klims72: "Грязные русские свиньи","варвары с востока","злобные пьяницы", "агрессоры".Запад всегда будет настраивать своих хомячков-обыв…@bebeka_01 Не, ну Грудинин не идеал варик
Но там были еще хорошие кандидаты
Я ж голосовала, я в курсах, ахахЛадно тест, там немного и быстро, но открытые задания это пиздец. Причем некоторые вопросы мы вообще не проходили и… https://t.co/NIN4kgX1qT@SatoTatzuhiro давай)))))))У меня прекрасные юноши в окружении, не менее прекрасные дамы. Хороший человек рядом и выкусите,RT @kapinusnatalia: Вот именно с этой целью в обществе насаждается и культивируется зрада. Феномен Майдана и высокая способность украинског…RT @xyi_ugodali: В Британии власти подумывают об эксгумации тел, скончавшихся странным образом на их территории российских олигархов.

Копа…@timelokitime Не "Рыбка Поньо на утёсе", конечно, но вполне неплохо 🙂RT @jekDanielss: @catKatRed15667 @iriska_zluka Думоещь еротикой её подмонить?Старший воспитатель Кузнецова Валерия Дмитриевна принимает участие в слете конкурсантов… https://t.co/3URgSL6FrDRT @KSyomin: Цена компромиссов с "партнерами". Батуми сегодня. (кто-нибудь помнит еще фамилию Абашидзе?) https://t.co/TPaTtWjnJAКатя @porloser, ты в курсе, что жирный Ветле будет в Тюменьке?@Sergus_Magnus @vicent_strannik Какова она дальнейшая перспектива.Грудинина бросили на амбразуру.В глубинке он не у… https://t.co/NjIbLtRU4pИман Шамперт планирует воспользоваться опцией и продлить контракт на сезон-2018/19
https://t.co/kmqoxkBnR6RT @Chilikto: Опытный человек уже давно всё про выборы объяснил https://t.co/D27Ls2PMgURT @plushev: Telegram не может выполнить требование ФСБ о передаче ключей для дешифровки сообщений, поскольку считает своей обязанностью со…Любимое https://t.co/VJQQTU6Rxaпьяный пьяный я 
влез на провода 
током долбануло 
пьяного меня оу оу 
покупайте люди изолентуRT @cynicarea: Роскомнадзор объявил 15 дней до блокировки Telegram. Ну что, проголосовали, ватнички? Теперь привыкайте, в Северной Корее ме…@marinakav_ Уж скоро вечер, Марин))..........у нас....
Послеобеденного счастья))) https://t.co/FP23oaNPCdСидели после пар дописывалиЛьготы по п/налогу в связи с приобретением жильяRT @VysotskyQuote: Глаза умеют говорить. Кричать от счастья или плакать. 
Глазами можно ободрить, с ума свести, заставить плакать. 
Словами…New post: Российские дипломаты выехали из посольства в Лондоне на трех автобусах https://t.co/lhn5yWAXrtребятки в тамблере гудят над тем, как связаться с николасом крузом. вы нормальные там?RT @alex_sosnowski: Саркози арестован. Допрашивают по делу о "деньгах Каддафи". Когда вызовут британского экс-премьера?https://t.co/zeb7lAA…@endovitsky @vsumain ФКН у нас, извините за прямоту, особенный? Тот гардероб, что до 21.30, только для них? А остал… https://t.co/vDgUZOza6iRT @rF58h6PtveQ1N9E: НОВЫЕ АФИШИ ... https://t.co/RKbON9vN3gRT @ilax200: Стрижи на МиГ-29 авиабазы Эрбуни, 18 марта 2018
#Россия #Авиация #Армения #Эрбуни #ВКС #Стрижи #ЮВО #ДеньДружбы
#Russia #RuAF…RT @_zakupan: то что современные дети на ютубе не смогут в полной мере оценить https://t.co/C9ev69REMOЭт че, мне надо новых исполнителей искать? Какую-то новую и неизвестную музыку слушать.. ну неRT @rubinkrsk: @Mayskolpino Фотошоп... Вот настоящая. https://t.co/nwTNH1nVuHЯ СКАЗАЛА В ЖОПУ ИДИ https://t.co/9LhyLYSmLbRT @dmitry_gordon: Военный эксперт: #Сенцов умирает. И по всем признакам, это отравление радиоактивным веществом https://t.co/U45fW3Re7hRT @rianru: #РИА_Видео 
Асад проехался на своем автомобиле по освобожденным районам Восточной Гуты 
https://t.co/WOhqXkJWzx https://t.co/wn…Я пользуюсь Яндекс.Такси. Кликни по ссылке, чтобы получить скидку для новых пользователей 30% на 3 первые поездки (… https://t.co/XuH83mdFRp@murr_twt ты бы знала как я от него подыхаю@ntvru Для СМИ эта "сенсация" поднимающая рейтинг,а рейтинг=деньги.Только вот мне,например,зачем это знать?@burun1186 а оки вот зацените планку - когда парень ведет себя так, как фандомная девушка, обсуждает фантворчество, поддерживает л… https://t.co/ihro3OMBxnRT @LurieMariya: В Омской области кролик спас щенков и заменил им убитую собаку.

Чудесную историю спасения новорожденных щенков рассказала…в любых отношениях возникают обязательства. Почему стали модными отношения без обязательств? Что под ними подразумеваетсКак управлять своей энергией. Как оставаться любимой и желанной для мужчины https://t.co/6uQSaxo3gyЛучшая прогулкаПро-лига ҳам бошланмай, етиб келадиёв бу туришда...Греф: завершение предвыборной кампании позитивно скажется на российской экономике@mironov_ru Не желая ждать самих выборов СР легла под путина тоже мне оппозиция твою мать позорищеRT @catKatRed15667: @iriska_zluka 50 на 50 или сработает или нет 😂ахуеть
я съел такой классный творожок
надеюсь я с него хорошенько просрусь чтобы не было этого ебучего ощущения тех семечек сука блять39% опрошенных не пошли к врачу во время болезни, так как для них это было дорого. https://t.co/VqSVGwdTmsПоставил райз качаться.@yuli7del АХАХАХА ЮЛЯ@Yasnitskayaaaa В биткоин вложилась?RT @agatseben: Ендже уже не хватает обычного смеха, поэтому он придумал смеяться ногами https://t.co/PvHacetpbvУченые нашли способ влиять на центр желаний в мозгу человека
https://t.co/J0iBQIW7OLМесси раскрыл правду о своем ростеRT @imerkouri: Удальцов: Просьба не расходиться" "миллионы трудящихся еще подтягиваются. 

ps Это не шутка. Он правда так сказал https://t.…RT @Kremlin_Watch: Московское время 15:00 бомм-бомм-боммЯ запустил прямой эфир на @YouTube: https://t.co/FPc1f690jy@SFGO76_ Значит, и всех узбеков, потомков бойцов Красной Армии (1.5 млн. человек) и жителей СССР на территории УзСС… https://t.co/FEYXUMv7keче пацаны, ониме? https://t.co/UVcYhoayZO@TechnoSotnya @StevenGvozdevs1 Тяжелую болезнь не остановишь посередине... Ни какими средствами, никакими силами...… https://t.co/1LP4codv06RT @_BuuBear_: добро пожаловать на стендап тур Гарри Стайлса https://t.co/MNlanUxj8Lсейчас будет мой любимый момент@ErythrocyteRBC ну ты описал прямо сюжет такого типичного хоррораRT @wylsacom: Верховный суд рассматривает иск Telegram Messenger LLP к ФСБ России. В ходе заседания представители ФСБ заявили, что ваши соо…RT @JonnyIve_Rus: У Безоса и Маска холодная война за то, кто больше похож на Тони Старка.

После робопса я даже не знаю, кто сейчас ведет.…RT @7Tommic: В Минске в парке Дружбы народов в 2016 году заложена аллея сакуры https://t.co/2sKlmIBvITЭх, какие они все безответственные((( Один усы пожалел ради норода, другая приврать об отъезде не дура...Кстати, и… https://t.co/45MIzHBIyNЛучше поздно,чем никогда🧡nina 1988 получил(а) деревянную медаль опыта в сцене Офис шерифа! https://t.co/JX2BUMRxi7@tolkosut У тебя робот снимает комнату в квартире?! Это кого ты себе там завёл?@coman42 Да и здесь она не нужна!RT @Spasipamagi: Те же люди, которые требуют от просто так, взять и посадить Ахметова, а потом силой отжать его предприятия (не только в Ук…RT @strazhdusch: а президент-то у вас прошлогодний https://t.co/kklAoVZUXsRT @sonechka_vasko: Конкурс на портрет ❗️
Условия:
✅подписка на меня 
✅лайк и ретвит этой записи
✅открытый профиль (на время конкурса) 
Вот…RT @Bezizyanov: Твое будущее vs будущего сына подруги Илона Маска https://t.co/CpP1sZzFC8RT @HistoryFoto: Джеймс Стюарт, Грейс Келли и Альфред Хичкок на съёмках фильма "Окно во двор". США. 1954г. https://t.co/sNTnjLaZRTМне понравилось видео "АБЛЯЗОВ РАССКАЗАЛ ВСЮ ПРАВДУ ПРО EXPO 2017 И ПРОЕсли кто еще не знает, то сегодня Международный день счастья 🙋
Свое счастье мы создаем сами, и оно не измеряется ми… https://t.co/YbWdBA8Wgd@max_katz Никакой истерики , самое умное это держаться от неё подальше , яблоку тоже .  Сексот Кремля никому не нужен.Санек просто чёт не помнит https://t.co/mXIl7ZzlSmМне, пожалуй, эспрессо двойной: 
вместо сахара — капельку Счастья, 
пару гранул Добра и Участья, 
и Любви мне — пол… https://t.co/xvQYZbcMDJRT @En_Remit: АРТОН 

А - а это юмористическое шоу интересное посмотрю разочек
Р - развели правда гомогейщину двое но они же просто шутят..…RT @medinskiy_vr: Поздравляю Ирину Александровну Антонову с днем рождения!
Ваше отношение к любимому делу — само по себе высочайшее искусст…@_Slashman И ты не зарекайся!Лоуэлл Бэйли: «IBU заставляет спортсменов ехать на этап Кубка мира в Россию. Многие этого не хотят»
https://t.co/ZFQyi3i9PB@tass_agency Деньги таким ценным кадрам всегда в изобилии найдутся. Это вам не народ кормить, дармоедов. ))) https://t.co/un5ShPDQ92@tvoya_chica П.с. Но в виду твоей исключительной личности,мы проведем его в ближайшее время 😂Я НЕ ЗАПЛАЧУ @FKRSamara больше ни копейки пока они не дадут четкого ответа на простой вопрос - кто им сказал, что о… https://t.co/CVnsnKDr7C(Российские дипломаты выехали из посольства в Лондоне на трех автобусах) опубликовано на   Политика. Власть. Общест… https://t.co/NF3ivzIGyV@MarielleGontier ПисосRT @prekrasnoe20161: — Ваша президентская программа?
— Россия! Россия! Россия!
— А все-таки, какова экономическая программа?
— Россия, устр…ну... за равноденствие! (с)Кто нибудь знает какой стартовый оклад получают водители в Газпроме?смотрю старые работы и охуеваю. серьезно? на это дерьмо я тратила 6 часов своей жизни? сейчас подобные работы укла.. https://t.co/IoEF6SB7aK@cin_namo это то, что называют судьбой xDRT @LyapunovS: Когда пришла вата в реплаи https://t.co/q492F80kujИзвините пожалуйста мы как бы платим за учёбу и мы за такие деньги ХОТИМ гарантии что у нас НИЧЕГО НЕ пропадёт, это… https://t.co/xrB5IG9WoBRT @navalny: Олег Навальный должен быть немедленно освобожден https://t.co/EXhtVaS8n8Мы тёплыми каплями,
Каплями, каплями по стеклу 
Стекаем надо нам это,
Надо ли не поймуМне понравилось видео "Тигран Петросян, Михаил Дорофеев - эфир на Радио Мариячто наиболее важно для мужчин во внешности девушки: 

лицо — 7%
ягодицы — 6%
грудь — 11%
путин — 76%@coman42 ДОНБАСС, БЕЙ ФАШИСТСКИХ НЕЧИСТЕЙ!Smart Expo-Ural: форум соберет в Екатеринбурге экспертов из России и зарубежья https://t.co/KZJ1se344cRT @soulstray: Уж лучше быть "зомбированным злобным дебилом", осуждающим госперевороты, двойные стандарты и несправедливость, чем "потрясаю…Видно, что скоро апрель https://t.co/cE51rbNdfB@GrudininPavel @fuckysebastopol А вы не знаете,зачем Володька сбрил усы?)RT @DivineKate_: Одна из причин моей любви к интернету https://t.co/1mtCKRUVcERT @webstandards_ru: JS in CSS. Да, вы не ослышались: Виталий Зюзин экспериментирует со скриптами в кастомных CSS-свойствах, например, для…RT @hooly_nado: #KCA
#FavMusicalGroupTwentyOnePilots
Хочу поменять оформу
Но и эта мне очень нравится
Я не знаю что мне делатьподъехали новые чехольчики
I'm in love https://t.co/7FzJucWmrNух бля https://t.co/x3iVaIP37JЗачем ещё нужны подруги? https://t.co/IXTUZM8tmY@OrangeSociopath Да-да, вспомнишь мои слова!))RT @KAHN_KUN: 2 причины по которым я еще жив: https://t.co/iWpJkAED3CRT @Imsochaanelg: Как знаки говорят "Я люблю тебя" https://t.co/5fRBYYq2g5@znaetymka Желательно туда всех правосеков согнать. Под предлогом раздачи оружияблять нахуй всё@SFGO76_ @4eBuRah @ffaraonoff А как называется наемный управляющий предприятия, имеющий 5% акций этого предприятия в собственности?@ichemical_bibel И я хочу@dashka_chet @marga__rita__ @mar_us_ya Так все разбегаемсяВ Питере детей отправили на досрочные каникулы из-за эпидемии гриппа.
Мы как раз сегодня выздоровели и собирались з… https://t.co/FPkhIoJ6AxИмущество под залог: как Vodafone решил заплатить за 4G // Ліга.Бизнес: https://t.co/c4zuzvcKUB@eqvi Я ж говорю , иногда можно . Просто большого смысла в этом не вижу, потому что все можно посмотреть дома на ко… https://t.co/xqVbFys3Vp@tov_sobakin когда этот сучонок был в Донецке, то народ говорил - на бабло падок, шо муха на говно. а трогать щас долгова - будет дороже.RT @ujin_555: АН гэм буруутай нь тогтоогдоогүй байхад гишүүнээ хөөжээ. Энэ ардчилал уу, хэлмэгдүүлэлт үү? Швейцарийн прокурорын байгууллагы…Друзья! Какие самые смешные названия пива вы встречали?

#fdb #firstdniprobrewery #beer #brew #brewery #craft… https://t.co/W9Ug4Qbl9oВыборы президента: как голосовали избиратели в России и за рубежом
https://t.co/AtX0oHSTJ1 https://t.co/PDKj70avmZВ Киеве произошло курьезное ДТП, автомобиль заехал в подземный переход https://t.co/8x5UYTXyl1 #Киев https://t.co/wAthP928cLЕсли новый альбом не будет называться 'гроб гроб кладбище пидор', то зачем это все вообще?@aavst @medinskiy_vr Мединский про синдром Дауна https://t.co/O3U4an5kx8@ezhikenotik1 Ты чо а во первых так было задумано во вторых иди нахер в третьих смотри во вторыхRT @usapronova: ВЕЛИКИЙ ПОСТ ВЫШЕЛ НА ПЯТУЮ СЕДМИЦУ! 
МОЛИТВА СВЯТОМУ ВЕЛИКОМУЧЕНИКУ И ЦЕЛИТЕЛЮ ПАНТЕЛЕИМОНУ! 
🙏 Святый Великомучениче и це…RT @s_sulakshin: Путин-законно избранный президентRT @paimushkin: Недостоверная информация от "Голоса" по #УИК231 Никаких замечаний от наблюдателей нет! #Спб #Петербург #Всехорошо #Выборы20…Т.Кошкарова. Как очистить организм от шлаков, токсинов и паразитов:Можно ли открыть ПБЮЛ на 18 летнего человека?RT @finvarta: @hu_lviv @luiza4kalova Напоминаю, шо его отчим -товарищ Стельмах (НБУ) - имеет непосредственное отношение к раздаче рефинанса…RT @Melta65: @Vremya_Pokazhet Да запад уже давно отравлен - русофобией. Похоже, агония уже началась.Кремовые тени для век

https://t.co/ByAa0vKSB5 https://t.co/GiI75oeXzoи барбара топ

кошка тоже

А ВОТ БРЮС ОСТОПИЗДЕЛ СТАНЬ ОБРАТНО НОРМАЛЬНЫМRT @KSyomin: Смешно, конечно, видеть присягающими "вождю" тех, кто в 2008 изо всех сил "перезагружался" и "отливал в граните". Буржуазная э…зависть плохое качество, поэтому живите своей жизнью и цените то, что у вас естьRT @ekalemn: изба не горела, конь не скакал, и девочки решили удалить настройки принтераRT @VojnavIstorii: Иван Владимиров «Русское духовенство на принудительных работах». 1919 г. https://t.co/8WtJ9dUdz8RT @Michael_Laitman: #Свободавыбора_ML
Я не имею правильного стремления к духовному. Мое стремление м.б. к чему угодно, только не к духовно…Владимирские олимпиады по информатике выигрывают ученики одной школы в Гусь-Хрустальном — только там нашелся  небез… https://t.co/0lFoJ7qC5XОбломки исчезнувшего в 2014 году Boeing 777 нашли через Google Maps #проишествияRT @amdn_blog: Нет, господин Макаревич. Нас просто достало. Достал надменный гонор околомосковской интеллектуальной бохемы, считающей остал…Басурин: ВСУ готовят провокацию с подрывом склада боеприпасов в ДНР | Новороссия https://t.co/8bru6RDdR1RT @PavloNuss: До сего момента я воздерживался от комментариев этой информации, и не стал  публиковать ее в своем fb пока не найду подтверж…Почему все бабы дуры ???RT @news_yakutsk: Спортсмен из Якутии впервые стал абсолютным чемпионом России по северному многоборью https://t.co/DcgbnKUaZc #Якутск #Яку…@Liyu0109 С днем рождения!))))🎈🎂🎁🎉🎊🎉🎊🎉🎊НА ЗАМЕТКУ: Три основные ошибки при заключении договора страхования путешествияНа улице весна из Нарнии@MamCupy Я плачу!!! Как красиво❤️❤️❤️RT @StalinGulag: «Роскомнадзор пообещал заблокировать телеграм»

Выборы прошли. Продолжаем погружение. Уже можете не пристёгиваться, всё ра…RT @mod_russia: Сергей #Шойгу провел #СелекторМО с руководством ВС РФ,где были обсуждены обстановка в #Сирия,вопросы, связанные с проведени…RT @FashikDonetskiy: Под Дебальцево сепар набухался, выстрелил между ног камандирру, потом взял гранату и бегал по окопам, шоб его зауважал…RT @romantrunin: Меня щас разорвёт, если я не напишу, что представителя знатного сословия среди ракообразных называют АРИСТОКРАБ))) 
прости…RT @dmitry_gordon: Военный эксперт: #Сенцов умирает. И по всем признакам, это отравление радиоактивным веществом https://t.co/U45fW3Re7hМанай төрийн өмчит компани, байгууллагуудад ямар их потенциал байсныг голытол таргалж, эд агуурсанд умбасан, чухал… https://t.co/pMkYiCHQPnRT @batengineer: Одоо бохир мөнгөний үер хэвлэл сошл руу орж ирнэ. МСУХ, Баярцогт 2-г хэн хэн өмөөрөх нь үү хараад л бгаарай. кккRT @saymeowmur: АА СЕЙЧАС БЫ КОММЕНТАРИИ ПОД ФОТОГРАФИЕЙ АРСА ЛАЙКАТЬ

ЛАЙК НА ФОТКУ МЫ НЕ ПОЛУЧИЛИ, НО АНТОШ, ТЫ ТУТ ЭТО, СПАЛИЛСЯ НЕМНОГО…RT @JoN_TM: У папуасов теперь всё гармонично – вся еда из пальмы и вождь вместо президента.Принц Гарри с невестой выбрали свадебный торт и кондитера https://t.co/xt9UXAGaWBАрхивная Одиссея. Немецкие поселения в Одесской области https://t.co/pVrHXslQFk с помощью @YouTubeА с этих каникул(к слову,  продленных) я сразу в больницу. Супер. Всегда мечтала пропустьти школу. Обожаю просто.16 апреля, в 18.00, в рамках XVII Пасхального фестиваля в Александро-Невском соборе состоится концерт Хора мальчико… https://t.co/7JrZ7d37uRровикс если через три часа ты не разродишься я не знаю что с тобой сделаю банка ты жестянаяRT @RomanFedoseyev: если вы еще удивляетесь, почему России никто не верит и всегда по дефолту считает виноватой. врать — это рефлекс, врань…В Кишиневе в результате взрыва в магазине погибли два человека
#происшествия

https://t.co/4QYwC89AUs https://t.co/4stCVcqA1KУ Левы плохие воспоминания с бритвами, он однажды сбрил свои яйцаRT @svpressa: Выборы-2018: Дальний Восток показал Кремлю фигу
Почему самый низкий процент за Путина и высокий за Грудинина оказался именно…RT @Batka_: Эерэг талыг нь харъя. Өнөөдөр УИХ-ын дарга хүлцэл өчиж, АН-ын дарга ёс зүйн алдаа гаргасан гэх гишүүнээ намаасаа хөөв. Хариуцла…любите и будьте любимы15 НЕВЕРОЯТНО СИЛЬНЫХ ЦИТАТ НОБЕЛЕВСКОГО ЛАУРЕТА МАЛАЛЫ ЮСУФЗАЙ https://t.co/3cjyBl8ukVRT @tylersbestfrenn: на прошлом уроке писали сочинения и сегодня наша литературоведка сказала "когда я проверяю ваши работы то всегда чувст…Украинский кинорежиссер Олег Сенцов умирает в российской тюрьме. Об этом в эфире OBOZ TV заявил военный эксперт Юри… https://t.co/HYRdNsHnTBКто из умерших селебов стал твоим ангелом-хранителем? https://t.co/TRafuAC14w #playbuzzПо "Новой почте". Олигархи и власть объявили войну бизнесу https://t.co/oX94LHtJ3Z #Аналитика_и_комментарии https://t.co/oO9WUwtENt@kewyO_O мощно@troum @aoria_aoria Да.мой классный руководитель - это главная ошибка природы.В СМИ появилась информация, что экс-полковник ГРУ Сергей Скрипаль и его дочь могли попасть под воздействие отравляю… https://t.co/YukNab9zr5Так, итого у них
- postgres
- redis
- elastic
- cassandra
- rabbitmq
- kafka
- asyncio
- микросервисы
- zookeeper
-… https://t.co/6S7IotMefJПрофессия бизнес-тренер https://t.co/KikpPkO4ooRT @VVP2_0: Свежий Charlie Hebdo

- Жё мапель Ксения Собчак.. https://t.co/ZGJEk0qYesКаждый раз когда я сдаю кровь теперь я вспоминаю о том что у котят не хватало крови для анализов из-за обезвоживания 👍👀@ZoeLubitKushat @silitsium_ @bphM765AYdTd6kf @yourmin_kpop @Vub4DHNFQApgcg6 @Sandy_Kim2 @kuki__1 @poly4i_v_ebasos… https://t.co/j7cWiher0t@znaetymka заодно и недостачу списатьМой уровень благотворительности: не поднимаю мелочь, если упало меньше 5 рублей@emotive_venom хуй всем им

предлагаб вообще отсылать друг другу хуи и пусть эти власти ахуевают от того, ЧТО там п… https://t.co/nz69f8jjxGЭто метафора к моей жопе? https://t.co/INgQxZ9hNiЭййй,мы как бы зиму обратно не заказывалиRT @erly_twt: это я иду бить ебальники за оппу ~ https://t.co/d6xfs0ziMdRT @Cygnus_mgl: УРИЛГА- 4-р сарын 2 буюу Аутизмыг Таниулах Дэлхийн өдөр болон Аутизмыг Таниулах 4-р Сарыг тохиолдуулан Дүрслэх Урлаг Дизайн…RT @LoveYouCryBabe: когда нашёл человека который не ушёл от тебя после 28362510288162635 шутки про суицид https://t.co/2FwwdbCNaEСветовая проекция с улыбающимся президентом России Владимирым Путиным появилась на здании МИД Великобритании https://t.co/9oci1nRIMk@zeroflykid @Zloe_Krocodilo @Rigsector @YSinicin может, но ведь вопрос не в этом